{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002032",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 에비뉴"
    },
    "text": "アベニューホテルは烏山に位置する宿泊施設で、計37室の客室を保有しています。 近くには1号線烏山駅があって交通が便利です。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 連泊の場合、平日(月 - 木)には追加料金が発生し、週末(金、土、日)には全客室連泊の場合、貸室追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、入室時間前に予め駐車することはできませんので、ご了承ください。 ただし、徒歩専用客室を利用するお客様には、車でお越しいただくと追加料金が発生する可能性があるという情報をお知らせします。 3名様が入室する場合、1名様当たり追加費用1万ウォンを現場で決済する必要があります。 布団の追加は1万ウォンです。 全客室の料金は2名基準であり、基準人数以上の宿泊は制限されます。 決められた時間を超えて客室を利用する場合は、追加料金が発生します。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されており、入室時に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。 ペット、酔客、乱童子はご利用いただけません。 忘れ物は最大3ヶ月まで保管でき、それ以外の場合は1ヶ月間保管されます。 連泊の場合、連泊料は1万ウォンです。 ホテルの便益施設とサービスとしては、かまどとかまどが提供される1階ロビー、朝6時から9時まで提供されるトースト(現在コロナにより一時中断)、ミネラルウォーターと飲み物の飲み放題、広い駐車スペースとバレットサービス、ネットフリックス視聴可能なすべての客室、特室シネマルームの75インチTVとウーファー、特室pcルームのカップルPCと人気ゲームが可能、客室に設置されたiPhoneおよび携帯電話の充電器、ヘアドライヤーとヘアアイロン、非常救急薬などが用意されています。 ジョブを実行できるように、ファックス、スキャン、コピー サービスも提供されます。 客室はVIPプロゲーミングカップルPC、VIPシネマルーム、イベントルーム、スイートルームスパ浴槽など様々な種類がございます。 訪問者のレビューを確認してみると、コストパフォーマンスが良く、とてもきれいで、快適な宿泊ができるという評価が多いです。 ただ、いくつかの後期では浴槽から水漏れする問題が発生し、不便な状況があったことが分かりましたが、スタッフの親切な対処で解決したということです。 様々な施設やサービスを提供するアベニューホテルをご利用の方は、清潔で親切な宿だという点に言及しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アベニューホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アベニューホテルは烏山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アベニューホテルは計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "アベニューホテルの近くには1号線烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "アベニューホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルでの連泊の場合、平日と週末では追加料金が異なりますか？",
            "answer": "アベニューホテルでの連泊の場合、平日(月 - 木)には追加料金が発生し、週末(金、土、日)には全客室連泊の場合、貸室追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルでは駐車できますか？",
            "answer": "アベニューホテルでは1部屋あたり1台のみ駐車が可能です。ただし、入室時間前に予め駐車することはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではペットの利用はできますか？",
            "answer": "アベニューホテルではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの料金は基準人数なのでしょうか？",
            "answer": "アベニューホテルの全客室の料金は2名基準であり、基準人数以上の宿泊は制限されます。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではどのような設備・サービスが提供されていますか？",
            "answer": "アベニューホテルではかまどが提供される1階ロビー、朝食のトースト、ミネラルウォーターと飲み物の飲み放題、広い駐車スペースとバレットサービス、ネットフリックス視聴可能な全客室、特室シネマルームの75インチTVとウーファー、特室PCルームのカップルPCと人気ゲーム、客室に設置されたiPhoneおよび携帯電話の充電器、ヘアドライヤーとヘアアイロン、非常救急薬などの設備・サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アベニューホテルの客室にはVIPプロゲーミングカップルPC、VIPシネマルーム、イベントルーム、スイートルームスパ浴槽など様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルのレビューによると、どのような評価が多いですか？",
            "answer": "アベニューホテルのレビューによると、コストパフォーマンスが良く、とてもきれいで、快適な宿泊ができるという評価が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 765,
        "QA": 673
    }
}